大家唔好忘記水滸傳嘅教訓

做現代宋江接受招安 -----＞ 支那慢慢玩死你

武松、魯智深